拜登呢種反人類政策會唔會出現日後混合参賽出現

例如nba 男女同隊
睇下到時奶共占會點

既然無性別 咁然後仲分咩男女呢
人人可以係人妖
唔岩 有j有西都可以自稱跨性別

Nba2k下集應該有

可能奧運都開始出現男女混合

班女權撚到時又捉蟲, 比男人體格既人(即係男人)拎哂獎
想講唔公平 要男女各一半又唔得, 話佢地唔係女人又唔得
到時真係好戲連場

今日係2020年13月呀

啲運動員已經開始嘈
拜登呢啲叫咩主義好

人人都係男同女
今日係男 聽日係女得左

美式加速主義

等睇亡國

拜登總統日前簽署的一項反歧視行政命令，目的是「防止和打擊基於性別認同或性取向的歧視」，但部分人士認為，此行政命令強迫學校將跨性別運動員納入女童體育項目，已引發反彈；批評者指責拜登「抹煞女性」，此令讓跨性別的「生物男性」可以女性身分出賽，將為女子運動新添「玻璃天花板」。

這項行政命令指出，「兒童的學習不該擔心自己是否會被拒絕進入洗手間、更衣室或參與學校運動。」拜登稱此項反歧視政策，根植於反歧視法律，並符合最高法院2020年裁決：「禁止基於某人性別認同的歧視」。

此令甫出，網路上即掀起風浪。部分人士抨擊該命令不利於順性別女孩，指責拜登「抹煞女性」、強加「新的玻璃天花板」；不久之後，＃BidenErasedWomen標籤，開始在推特流傳。還有人猜測，以後要是公立學校不允許跨性別運動員參加女子體育比賽，就會拿不到經費。

美國猶太國家安全研究所(Jewish Institute for National Security of America)戴維森(Erielle Davidson)推文寫道：「女子體育運動的悲傷之日；由於新的拜登行政命令，女性必須冒著受傷和失去頭銜的危險，與生物男性競爭。別告訴我這是『支持女性』。」

想笑 依家知道侵好未

佢地後悔緊

最慘係香港體育界唔計開拳館係好難搵到錢,所以退出體育界無所謂

但美國唔同,撈運動員出路幾正
一定比會FING J的女人搶位

無敵
女權撚無聲出
你地選出黎

一早已知 Biden 信唔過，所以我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共攬炒 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

令我諗起一段野
我生理上係男，心理上係女，而我有易服癖，加上我係同性戀

到時男人要讓步

應該三個都係男先應

真心問有冇邊項運動世界紀錄係女子超越男子架？

拜登同民主黨影衰LGBT

構造已不再重要
拒絕拆解基因
祗知道感情上誰人最吸引
故事說天塑造人
男跟女在一身

如你要胸襟的堅固感我做男人
若享受給呵護就敞開我女人心
隨你喜歡分身發展兩段人生
想親近 管你甚麼人我都敢親

冇

女權vs跨性別

讓佢哋又話睇唔起佢哋

想睇「支持女權嘅女性運動員」比「變性運動員」贏到一棟都無

之後係頒獎台下閪曬面個樣

夠晒公平